（大台）請支持愛國民主運動

我愛香港國！